有冇人會買雷蛇

冇人識?

(（1337）

無人識呀屌你老母

咁你都搵得返出黎覆？

Search吓就有啦巴打